世界要你努力去考取功名，但真誠才是最大本領

大家好我係angela yuen 袁澧林 隻企鵝仔

大家想唔想做佢隻狗?

定想做隻貓?

但其實

自從小袁係M記賣廣告
我都唔知飲左幾多杯Macafe

自從依家4個印花淨係可以換一杯細M記咖啡
我就個個月都拎十幾張印住小袁個樣既M記印花卡當係報復M記

識野

原來已經冇左小袁
但係有返升級優惠

無小袁就唔好去M記啦..